你問我答

以前教結他 呢家讀翻書

請問

ok